一人一家打風之後要你照常返工ge公司!!!

小弟今年final year 希望巴打絲打仗義 比我知道有邊啲哩類公司咁唔人道

幫你推

all

公墓員

正常香港人都用一間公司唔用一家公司
大陸狗

打緊都要返計唔計

你叫得出名既大公司都應該要返
因為停運一日虧損好大
亦唔需要同你講感情，決定你返唔返工果個你見都未見過

狗會

哩啲係壯士職業啦 ~~

HA 打風都要返何況落波

講真 比係人情 唔比係道理
相信9成公司都係如常返工 唔通你全部唔撈?
比心機讀搵工啦 講就叻

HA

香港政府

屌 調轉 邊間係唔使返呀

同問 !!! 等巴絲打分享

安定機電

麥當勞

五毛打手

成個香港都係依d公司

管理處
預左要返黎睇單位滲水同約花王搞返啲花花草草